P牌死諫 民意戰既精綷 係同仇敵愾

大家要爭取民意 首先要了解既係大部分市民其實真正想要咩

獨立？對普通深黄以下既市民黎講who fucking care
勿屌係事實

絕大部分市民都係想安居樂業！！！！！
我個人係一個無鬼用既和理非 參加過多場和你飛集會 叫口號時你大叫光復香港 時代革命 和理非好少會同你一齊叫 唔係吹水90%以上香港人無意港獨

你迫超過100萬以上既和理非 同你話革命根本唔現實 相反你講黑警濫暴「既完事實」 或林鄭禍港 係連繫到大部分香港人 乃至係藍絲 口號真係有必要改
港獨呢頂幅笠落黎50%和理非走人

作為P牌不惜被屌 想大家認請呢個社會既現實 多留意社會 只留係自己既世界 最終只會係不知不覺間潰敗